「求救呀」 部MacBook 用boot camp 裝完window 冇左Mos

我部機新買， 用boot camp 裝完window 10之後冇左Mos， 得番一個system.

求救呀 巴打

有無分磁碟partition?

拎去天才吧啦
自己好難搞
利申 中過伏

有呀 分左90gb 比window

開機cmd+r 但會冇晒之前既data

巴打你點搞？有冇得換部新 我仲未過7日

我新機黎 但唔敢自己搞

頭3個月好似有電話專人service 打去問下啦

咁夜仲有？

咪撚戇鳩啦 自己整炒仲想換部新
裝過個os姐 無難度

果陣我連入去簡mac定window個介面都無埋
去到佢幫我駁線 入番個mac os入去
但資料會無晒

你都知夜就就等聽日先打去問啦 但你可以試左cmd+r先 反正你新機都冇咩重要野

On9仔
mac recover hard disk 有無洗到？
仲有無另一部mac？
有嘅可以教你

禁住option開機

試過

巴打 我知我on9, 但我真係跟足哂黎裝 我都唔點解會咁

我重開機 直接入window

特登買部mac番黎裝window

好撚好笑 仲好意思問有無得換部新

直接入咗windows

重新開機果陣禁實option 睇係會唔會show mac果邊出黎

樓豬

Option-Command-R 開機，做online recovery download 返 OSX還原部機

咁鍾意用windows咪繼續用windows囉

是但啦
反正都唔會用mac os